{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6947253'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "실한천 미역무침"
    },
    "text": "糸寒天ワカメの和え物\\n\n食物繊維王の寒天が入った糸寒天ワカメの和え物はすっきりとした味わいで手が伸びる料理です。 寒天とわかめを一緒に使って栄養をまんべんなく摂取できるメニューとして知られています。 糸寒天は噛む時の食感が良く、ワカメはそっと噛むとコシのある食感が感じられ、食欲をそそります。 料理の魅力は、その肉汁と食感にあります。 材料は寒天とわかめで用意し、醤油とごま油、砂糖、おろしにんにくを使って薬味を作り、水気を切った糸寒天と一緒に和えれば完成です。 この料理は、一食の食事や免疫力強化のためのおやつとして適切です。 段階別に真似してみる価値があります。 調理時間は30分以内で、必要な材料は生ワカメ、糸、カタクチイワシ、刻みニンニク、ごま油、ゴマ、ワケギ、塩です。 準備材料には生ワカメ一握り、糸寒天20g、カタクチイワシを我慢する試薬、おろしにんにく12T、ごま油12T、ゴマ、ワケギ、塩を使用します。 糸寒天を水にふやかして水気を取って適当な大きさに切り、ワカメはぬるま湯で洗った後適当な大きさに切ります。 手入れした具材に煮干しを我慢する試薬、おろしにんにく、ごま油、塩を入れて味付けし、ゴマで仕上げて完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "糸寒天ワカメの和え物です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような味ですか？",
            "answer": "すっきりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "糸寒天ワカメの和え物はどのような栄養がありますか？",
            "answer": "寒天とワカメを一緒に使って栄養をまんべんなく摂取できます。"
        },
        {
            "question": "糸寒天とワカメの食感はどうですか？",
            "answer": "糸寒天は噛む時の食感が良く、ワカメはそっと噛むとコシのある食感が感じられます。"
        },
        {
            "question": "この料理の魅力は何ですか？",
            "answer": "その肉汁と食感にあります。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのようなシーンに適していますか？",
            "answer": "一食の食事や免疫力強化のためのおやつとして適切です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "30分以内で調理できます。"
        },
        {
            "question": "この料理の必要な材料は何ですか？",
            "answer": "生ワカメ、糸寒天、カタクチイワシ、刻みニンニク、ごま油、ゴマ、ワケギ、塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "糸寒天の準備方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "糸寒天を水にふやかして水気を取り、適当な大きさに切れば準備完了です。"
        },
        {
            "question": "ワカメの準備方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ワカメをぬるま湯で洗った後、適当な大きさに切りましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 315
    }
}